[Gay Post - 137]

拍mv拍mv拍mv

頭香

好尷尬....

iphone上面畫個X

勿相認

唔講咁多

點解又係花生開㗎

懷疑學校某d地方有蚤

尋日朝早到依家都冇訓過

乜咁精神抖擻

侵

有冇人覺得好靚仔？

好辛苦呀

咩事呀？

ikea禁慾唔同佢啪啪啪

係太忙

情緒好差

dan stevens?

訓哂未

就黎頂唔住

今晚畫咩好呢

畫我

現充

HAL

攬

侵侵唔好喊啦

幹仔 where is 仔仔？

侵侵中學時代有冇著slim fit校服 窄腳褲？

喺屋企瞓緊教囉

自己搵人整然後縫返校徽上去
睇落真係靚好多唔係講笑

召喚#130731

咁正

我就應該係自己搵啲最薄嘅校服著

著靚少少d教畜都對你客氣d... (好似係)

我喺啲鄉下學校讀書嘅人 學校只有潮人同MK先咁著
我呢啲牛屎仔會Gel下頭已經覺得自己好勁

淫底

咪又係睇唔起啲學生成日串串貢
只要睇你嘅態度啫
冬天就唔會畀你著靚少少喇 一定要你著嗰件好重嘅校褸

就算你冇乜錢買衫都可以襯得好靚嘅
例如買件自色Tee shirt 加件黑色嘅7分褲

係你已出汗濕先會透底啫 我就保持通爽幾好

佢地對我好恭敬 我亦識唔令佢地難做
不過見佢地對其他邊緣人真係好似狗咁

只係係抹去個體性既規訓工具上面不服從
獨立之精神，自由之思想

咁你對佢好佢對你好啫，識得撈喎你

其實當初嘅原意係想方便識別一群人，除咗有團體精神之外亦都方便管理，唔易走失

廢事打千字文

著校褸點都好睇過啲咩垃圾風褸嘅

有咩千字文？

我講咗啲膠嘢

轉做羽絨就最好，又暖又好睇

相關概念：
個體性 (individuality)
規訓 (discipline)
身體政治 (body politics)

延伸閱讀：
Discipline and Punish - Michel Foucault
卡維波〈制服的權力政治〉

好專業得閒去睇

算啦係我今晚唔正常
錫返

講返校服

不了 Blizer好睇好多

好想識一個靚仔又合理背景既南亞仔

仲要有d肌肉

Blazer?

香港個d有幾可會設計得好睇
只能講風褸最穩陣

咁其實又真係普通西裝cutting一件，點差都唔會差得去邊嘅，只係我覺得又重又「亞訂」又唔暖啫

咁都接受到睇怕裁縫餓應該死哂

仲有d色又襯到其其怪怪, 又大大個柒校徽咁

咁如果唔要校徽同埋深藍色呢

件野係美式西裝款黎, 四四方方又大件又盛
柒到喊 著左又成個機械人咁
小學著過

我都小學著過，不過係冇領嘅個款
好彩入到中學嗰年轉咗黑色風褸正常

如果你中學要都幾慘

如果係日本嘅cutting你又鍾唔鍾意呢?

深夜發文

瞓覺不停轉身有冇開冷氣結果一起身就成身汗同埋R頭？

下次挑戰畫綑縛play
提我

????

Sleep la

未訓？

好明顯係游完水

喺度

點解唔訓？

ok la

普通姐

我都成日比屋企催拍拖

咪自己俾錢箍

我以前無 可能佢地覺得讀緊書無拖拍好正常
所以一畢業就有喇
頂你咁我真係無拖拍

中學畢業冇耐就開始問 明明仲讀緊書

屋企人心裏面點都有一個您應該要呈現嘅模樣嘅

早 晨 唷

所以唔夠膽死出櫃

早

會點

驚比呀爸掉出街

巴打貴庚

20

十字步！！！

瞓左未

oh... 咁又慘d嘅

講出黎大家唔開心
無謂講

熱....

unlock佢地個心靈

未出過街

而家係 收藏！

要食肉....

我驚unlock錯左心臟病

解放佢地

水水

早晨

萌水早晨

想問大家有冇fd同男朋友散左點安慰佢嘅建議？
我終係覺得我講咩都好冇說服力

節哀
點解會散先

因為雙方都頂唔順對方的脾氣
佢係我最好fd，本身都想佢地開開心心，但一開始已經覺得唔夾

你令我諗起我對上一次遇到呢個情況已經係五年前
再一次提醒我真係無朋友

幾時出賣仔仔

照殺

訓左4個鐘

@catcat之前你有冇對我做過ｄ咩

咁都冇辦法咖
佢地真係由一開始就已經注定唔夾嘅話就算點遷就都冇意思咖喎
如果總要令其中一方失去原本嘅自己嘅話不如搵個真係可以同自己相處得舒服嘅人咪仲好

屌您係on9

me2
我剩係瞓左5個鐘

我地咪係你朋友

當局者迷呀，我最擔心佢自己一個喺外國點姐，好在佢嗰邊都有啲fd

放心，佢唔上連登㗎，唔會出賣佢

咁快d出賣朋友喇

唔上連登 更加可以出賣

做緊咩
我聽緊王菀之新歌

沒

幹！

什麼歌

又好似係wor

farfar真慘

小幹幹

Light it up~
on the run~
Let's make love tonight ~

Make it up~
fall in love~
try~

如果唔識講最好唔好講，因為我都驚講多錯多
費事佢諗埋一邊最好俾佢冷靜下

你今晩又做喇 ？

唔知

做得咁密

好曬啊

mr donut都幾好食wo

要養好個身子先至可以出啲最米清華
唔好做咁密呀

但係好撚甜

我就覺得mr steak好食啲

甜甜圈就係要食佢個種甜 唔甜不如我食返麵包

新人留名

差好撚遠wo ching

水水，依家週未白上水

係啊
低汁人係屋企發毛

未食過甜甜圈係甜

現充算把啦，USB 話你係現充

yo今日我地好齊人 拍mv拍mv拍mv

夠啦....

佢講大話

沒幹

你有無咁鍾意iPhone x…

3 2 1 go 瑞瑞

幹仔

喵

haloo
hal hal

Apple 係我繼火車，日本之後第三樣鐘意嘅野

貓

做乜鬧我

I 汪

有巴打好似好耐冇上水....

我寧願等 samsung算

佢唔得閒啩

hi

想爆炸死？

金毛好好玩

即管話我ifanboy，我對佢嘅愛係永不變嘅

我有an機轉會去iPhone 用左半年
始終都係唔覺得iPhone有幾好

幹仔唔理me

HAL錫

打機順
完

金仔好好玩

幹爺

相機像素唔差 所以都ok

唔係講笑，我真係可以睇住Apple 發佈會打J

3*陣柒味揮之不去

@trump

你地冇得玩姐

岩岩先睇完
癡撚線 打飛機係咪會比真主拋棄
但強姦就唔會？

真係打到嚟日本會好慘

我可以

叫侵去做便器

400個靚仔

顏射macmac

幹

去現充 88

最近迷上咗呢個男性 演技搞笑 唱歌了得

冇約波波拍拖咩？

成日拍唔悶咩

有得成日拍拖咁正㗎

吓成日拍會差過冇得見咩

我要見嗰個都唔知喺邊

不遠了不遠了
前提係您有認真搵

一齊尖緊

好悶

揀緊

小便
有d野想問u
想問我畫左個公司logo係咪其實就咁拎去電腦界字舖到界就得

㨂左邊個？

咪係囉，不知幾想可以成日見

啱呀

你一星期見四五日咪好囉

見來見去都係個件會好悶

no me

證明你地好得閒

開心仔

今個星期可以見三日好開心

Sweet

我諗俾AI outline file囉

試下畫D其他野
胡囧囧樣

唔靚

bye

睇左啲咩喊
好想呵返佢

分手信（呱 我諗）

呵me

有人叫我畫個logo比佢佢自己剪出黎癡
心諗土法成咁

ERRR 我未試過
但人地係用機界架嘛...
部機鬼識跟你剪出黎張野係咩形狀
我諗唔得囉

其實上bannershop睇俾咩file咪得

@貓

岩岩比我個fd話我變態
之後我有少少硬硬地

個樣好慘

同佢一樣咬住舊骨 👉

ha

hello

好熱

點啊您又

除衫

今日冇食見仔仔咩？

見完啦
見完佢先上水

呢到好曬
我潛返入海底先

「Hi how are you? You're really cute btw x3 」

到底x3係咩意思

一齊

好

你好似潛左好耐水喎

You're really cute btw
You're really cute btw
You're really cute btw

唔想比你地曬

可能係想打 xd

可能x係眼
3係咀

係咪交叉眼喵嘴懶cute表情

快過我答！

我嗰個答案先啱

我知！x3即係因為好重要要講三次既意思

我都諗咗好耐到底係佢打錯字定係新嘅表情符號

x3

我放棄思考

老侵認同

負能量結集

有咩負能量

咩事啊

齊來說侵語

侵侵侵，侵侵侵侵。

侵侵

一個月總有幾日M到

成個人好頹 咩都唔想理 質疑緊自己生存意義

知唔知點解0仔都唔鍾意去按摩 ?

係咪同摩零有關

侵侵侵侵侵侵

因為按完全身鬆哂

侵侵侵侵 ?

我好想去按摩，膊頭好痛，但香港又好貴

侵侵侵

+1 同埋好想刮埋痧

有仔仔幫手咪得

佢按一陣就唔知按左邊到㗎啦

咬佢

渣架 冇定力

初初識佢佢按膊頭得好舒服，依家

又曬返我落深海

你地好曬

你又唔幫我按

乘機叫自己

好餓呀 究竟有冇一種龍蝦湯罐頭係夠味

天氣一熱就好緊火

有米沒仔，lunch都龍蝦湯咁貴

收汁

高汁係唔同d

罐頭咋喎

罐頭都唔平

無啦,無人想同我開苞

慘

還好啦 一次半次幾十蚊囉
我買過兩隻 都偏淡

我都想！！！！！

刮痧其實有咩用

得喇得喇 你好靚仔喇OK?

屌返來了

咁靚仔都未扑過 ?

去左邊呀？

叫仔仔幫你加料

ocamp 今日出camp了

點解聽你講ocamp講左咁耐而家先完

Pink Ferragamo sliders on deck
Silly rap beefs just get me more checks
My life is a movie, I'm never off set
Me and my amigos (no, not Offset)
Swish swish, aww I got them upset
But my shooters'll make 'em dance like dubstep
Swish, swish, aww, my haters is obsessed
'Cause I make M's, they get much less

玩 ocamp

咩活動黎～

咩黎

SHETHER. /endthread

@夜空講兩句

我既係你未按完咪搞我

正

沒有人去

夜空有去?

尋晚去左

上個月係細O 今日係soc

成個場頂盡廿個人

soc即係咩

形容下啲人係點？年紀？

Society

睇中幾多個？

你係fm

如果係棕種人就正

美事還未發生冬天已漸近

好撚凍啊！！！！！

今晚食吞牙魚長通粉

右邊好過左邊嗰啲

oc啦

嚇得我 你都唔似

咩意思

去韓國做練習生

現充day...

話你可愛得黎又唔幼稚姐

練習食泡菜...

咁我呢

做咩講出嚟。。。

又關你事？

花生係翻版呀旺....

唔准話花生！！！！！

佢成日指住d欣宜話係佢老婆仔

想做駙馬爺 慳d啦

我都冇諗過真係有人會去

毒毒

唔好唔開心

欣宜

欣宣

心心

都係聯誼下，開心下姐
平時邊有機會咁多人可以一齊圍威喂

之後好忙，遲d先有機會再去d game好好玩呀

其實有左約炮app,
係咪會削弱左gay community 既連繫, 變相影響同運

Pan到最左邊有個對眼真係好細

Mean

花生死裝狗

終於上到

仲以為我電話壞左

有啊

你個野壞左啊！！！！

有聲

連我人生淨低既樂趣都無埋

點解全部傘都係透明@花

你淫邪多fd子姐

呀 神神地既

因為平
200円一把
我都有3把

你咪其中一個淫邪fd

你沒有好結果！！！！！

d1 yen可以點用
仲有有冇地方有熱水飲
唔想下下都飲冰水
特別呢幾日落雨

小便要唔要把做手信
驚你睇唔到路

我有兩把

你第一次去日本咩
咁多開心大發現

不過你肯拎把番黎我ok架

唔係
不過我好好奇點解會有咁既情況發生

不了

網上見到 EastEnder 個trailer好吸引
但係美國嗰邊個版權好嚴香港IP搵唔到點睇 官網都睇唔到
想睇season 26都唔得

如果有日系嘅油紙傘我都想買返把

伺服器錯誤 (503)

唔知點解覺得你咁樣好好笑

死完ser未

聽日dayoff

有冇搞錯個server仲未死完

係咪想比人收入去

一定勁貴…。

我都係

柒頭早啲訓啦

聽日我會全力推post

我又食嘢了。。。

我唔狙擊肥婆了
肥婆無錯

你自己都係肥婆

hehehehehehehehehe

1yen...我好少用 基本都入落銀行
便利店有熱飲賣

我記得萬幾二萬円好似有幾靚ge款

算啦

Bam and 898 LIHKG la U

望下你個樣然後再諗下…

大把仔俾你揀慢慢揀

假如巴又話今日瘋狂推post嘅？

死ser死到一個點

上到啦終於

未訓醒姐 點解狙擊我

終於ok

終於上返水

終於訓醒

是咪很想念me

上水

少少

在一起！

我地要一齊抵禦其他人既陽光

終於可以上水

準備大出血

波波去咗邊…

畀我綁住

放佢上嚟同我吹水

我地可以私聊未

ok

LM跟進

#shy
心靈pm thx

pmed

你同佢共用ac

唔想再想水水共用

已經反目成仇

so sweet
你地點知對方係mb架

你問水水啦

隔離個鬼仔好靚仔

圖

新人？

死夠未

明顯未

hi新人

我以為瘋狂死server所以你推唔到

終於覆到
頭先一直係咁死ser

都係屋企個件正啲

咁又唔係咁講，食得多住家飯都想出街食下

對

stat呢

ikea係靚仔？

23 A0

芙蘭朵露斯卡蕾特查查花生寶寶

肯定係

more

哈！

重點係1定0

仲死緊…

又上到了

同齢新人

0

放棄
見到街有人上緊先再上

我上到喎
佢又琴晚開始死ser到而家都未整好

做乜事

扮0

我93

這不是常無視我的蠢仔嗎

咁你讀書定做野

開學唔得閒連連登都少咗上

93好「有社會經驗」㗎喇喎

兩個0仔惺惺相惜

呃完我開之後就無左影
心已傷了

冇囉

咁多0仔

你又係？

冇1

你都成日無視我

大把人仲讀緊書

你係1?

想問純零係咪唔可以主動同人玩玩具
又或者做主動玩人嗰一方

我都想讀書

你係我㗎

何不？
有job喺身定財務壓力定家庭因素

好傷心 仲唔比tg我

啪啪啪
(係掌聲, 唔好誤會)

淫

錫你都黎唔切喇

唔啦 post grad 都讀埋已經

冇誤會

好似有新人喎

食咩好呢

仔仔 :/

我好唔鐘意讀書

我之前都係
但做左野就另一想法了

你好

好多野做

。。。。

你好呀 foxfox

pigpig

fox做邊行?

要唔要禾的

死淫零

why not

點解咁講 好多閪人？

波波

我又要梨嘅tg

之前做廣告
最近岩岩轉左做media

唔係
只係讀書真係開心D

要

未曾有呢個諗法

讀書時間日日同friend hea下又一日

我都覺 讀書冇咁大壓力同自由好多

花生囝

Pigpig

波B

我呢

同港零睇咗漿未？

很喜歡

水龍

啜

我都要啜~

我又啜

啜乜

又會畀人話貴圈真亂

啜u 又啜佢

三菱重工

做乜

tg me

淫group
已入

點解有個女人

午安呀

淫零

捱過左啦 不過第一晚有啲驚險

你地係亂

係咪仲有第二晚？
驚啲咩

求SHARE

睇晒幾場喇

第一晚我隔離有條友自己一個睇
點知發現佢就係之前追我個個師兄

下！！！
你買咗幾多場

唔入住 危險

跳左幾鐘舞好想沖涼

花花(砵蘭舞女)

有隻舞要扮可愛
真係冇眼睇

mola mola

冇哂人lu
啲入走哂

扮

大家好似都未有自貼嘅覺悟

你估我地咩

想當年我張假相

3場囉 佢開3場

笑左
您陪佢睇哂？？？？？

SHOCKED

係呀 睇晒

係咪2000一場

堅走哂 有可能係如果巴踢哂

不要問啦 過左去

我唔亂囉 日日同波波一齊

[SOSAD]
24孝
可唔可以排隊

有錢係唔同d

見佢睇得開心 我都開心既其實

果然視錢財如糞土

so sweet

高汁pig到底有幾人追

2000 * 3 * 2
ok
兩個人去日本一個禮拜都得…

咪又係個一兩個 係估唔到會撞到

A bit la haha

jealous

突如其來又買左下個月既trip 就黎無假

我仲有save低

鐘意親你啲人都bad taste in musicwor ching
巧mean添

笑左
@花生

Not only subject to music la 整個人都bad taste

好閃
我都係去練下舞

屌咩。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

拿…我呢…就唔去咁盡…

好羨慕
追你既c兄介紹黎呢面

做緊野

Mint pig

有自知之明

誰呀

你綁住佢唔畀佢同我地傾偈
還我波波

你都未講你上次撩人飲酒係愁啲咩

佢唔撚認名的

係有啲唔開心個次 飲到死左
不過呢加無事喇

點認呀 成日改

下次一齊

好呀

我又去。。。

呢度大把

same

pig gor contact呢

你囉

including u

所見略同

我唔淫囉

想食人隻豬？

55

想食你個隻

佢隻豬冇咗好耐啦
唔留點約酒

咩叫淫先

高汁聚會

世界大戰

我要se2

係架喇

我訂8plus唔洗煩

咁細

等緊iphone x上台預訂

細gay控

好貴

分開每個月就唔覺
順便放左部7+

貴都算
個m字額太on9

你地飲開咩架 beer?cocktail?定whisky個類

好似你咁

我要x

我諗住一次過比唔洗煩

係有d礙眼

beer我麻麻

飲開可樂 (認真)

我都訂左ip8plus

我之前都係咁諗
但唔知點解而家個plan都要430
明明已經冇連機

死肥仔

等多代先

Me好瘦囉

啤酒/白酒

Apple 出屎我都買

China mobile 出左啲iPhone plan 睇唔明好亂

去普通bar飲cocktail 去pub飲啤 去whisky bar飲whisky
然後返屋企飲死

ifanboy好嚴重

點解用China mobile

成日出去po
po精

用慣咋 無特別原因

有人直情睇完我 YouTube history 之後話我有病

好耐冇去
日日返屋企交人

又曬我
我走囉

我呢排變左比佢啲同事捉出去飲

交畀 funny仔仔

鬼有

飲咩多？

準備離開呢個垃圾台

好耐冇飲，都有啲想飲

Whisky wine

好傷心啊花花

屌您老母我下個月完約啦屌！！！！！
中国移動垃撚圾

goodgood
我之前有一排會比個fd拉去集whisky bar嘅郵
有冇研究

完到喇咩？

係啊屌！！！！！
兩年啦！！！！
三個人得8gb用啊！！！！

我之前得6gb 個個月都爆幾百蚊
早兩日佢無啦啦upgrade 比多6gb我

好惡

幾百蚊囉…
懂不懂節制？
唔玩ig都爆到咁
用手機bt定上pornhub hd呀

每個月四至六百
YouTube porn fb 打機 好食數據

留返喺屋企啦 周街睇係咩事

屋企有時都係用手機睇

開wifi

成日都唔記得 哈哈

好撚鳩
咁都可以每個月發生

單身狗花花每天也受到傷害

個台真。垃圾

呵返

你買廿部都可以

救命啊！！！！
雅典娜花花受到攻擊 聖鬥士們去咗邊！！！

廢柴沙織小姐

我可唔可以都要x波波

性鬥士花生！去啦

X？

唔好打火影啦花生

買兩部夠喇

天蠍宮在

呢句野變左做咩事都講

喺街

～

打！

波。。。

星矢雙魚好似係女人？

喵b
做乜

冇印象

男人來㗎

打和！

係波波呀

咁耐都唔上水！

佢畀HAL綁住

哇屌 原來ip x
有咩home鍵橫線

懶啫

係咩

芙蘭朵露斯卡雷特

起我底

東方迷

懶過個屎忽

金鐘多人到。。。。

有冇興趣cas佢

有冇興趣cos佢

又貼錯

新宿多ｄ！

表示想落車點知架車啲人全部都唔識讓，一碌木咁企喺度
搞到我要彈彈波碰碰車咁樣退出去先落到車

表示想落車點知架車啲人全部都唔識讓，一碌木咁企喺度
搞到我要彈彈波碰碰車咁樣退出去先落到車 [/quote]

伺服器錯誤 極不穩定連續貼錯／覆錯 潛潛先

apm門口

去apm做乜

我係要出去

去搵花生先

日經 啲人塞撚住

伺服器錯誤 極不穩定連續貼錯／覆錯 潛潛先 [/quote]
我會撞開ｄ人

人哋講你又信嘅

So far

係唔係先

我會撞開ｄ人[/quote]
喂老細您個世界級boss黎咖喎

求live

去apm又唔揾我 我又冇飯食啦

我冇so 㗎

你唔愛我啦

撚有呀

成班mk私約

hehe 甘尒一五一齊牙xd

喂老細您個世界級boss黎咖喎[/quote]
花花已經練得一身好本領

死夠未 辣殺

條腳好酸軟
有冇人要黎抱我返屋企

me

Funny仔仔 沒囝佢...

ME是毒撚

返屋企打J先

Cam sex

halhal你快啲阻止me

OK

買張機票送你一程

lm打仗

穌·花

Call你call左咁耐四次你亦唔覆

不要怕總有機會一起約

搭港鐵坐我隔離個叔叔喺到玩緊jd

pic

每次食完嘢行路啲腸就會痛。。。

試過見到隔離靚仔玩hornet 跟住我hi佢但係佢唔理我

復活

我同佢條仔講左啦

騷花

寶寶 I miss i

冇事嘛

hi 新人？

佢老過我同你加埋

妹妹

i

我唔知講咩好

次次都咁
我懷疑胃潰瘍復發

agger

check下好喎

一定會
上年胃同腸都穿
差啲死撚咗

bb要take care

正直走過去hi

plan緊下次去日本

同我去？

Yes

姐姐安好?

你想呢

有錢

再穿我行上天台跳樓
痛撚到
痛過骨折幾倍
又要等幾粒鍾做手術
丿

人哋係害羞0，唔想俾你知道佢係圈中人

很好
妹妹近況如何？

禾刀系牙。。。

我也要

有冇人知點解依家啲機票點解長途可以平過短途？好癡線

你都唔會搵我ga la

因為長途少咗人飛 ？
同埋長途economy都係種折磨…

禾會

好似話中割價咁，搞到我聖誕節冇得同仔仔去日本

我又join

非單身不了

又搶我ｄ兵！！！！！

聲音畫面冇問題

Sor係我太濫

你係一？

我係

收皮

猛一花生

我唔玩10

。。。
我個樣已經係

同我一樣
要同我試吓嗎？

正太呀係

花生

終於無死

山山係邊

天天 接近多一釐米
行入熱帶或冰室
難保我換個姿勢
除下墨鏡攬絲巾
如戀愛仍然難得
誰知有甚麼即將發生

大家好 我係....

my包包

好想見花花

加埋我thx

我一上水就釣到深海魚

都得ge

你

熊叔界大紅人

真係唔得都唔洗勉強
你番學辛苦

我宣佈！！！
除咗bf嘅懷抱之外最好瞓嘅地方就係浴缸！！！

難得我聽日放假

曬

你話事啦

唔好啊 會暈咖。。。

我有咩好曬

我可以即刻趕過去救佢

我頭先訓左三個字

Jm9

除左床 都係床

錯
係有bf既床

No way 阻q住
我要自己訓哂

我都想有人阻下我

話說同完男友去旅行之後好似慣左好多有人喺隔籬瞓
本身都唔係好鐘意有人阻住哂

事實係有人喺我隔離都阻唔到我
反正我會踢佢落床

毒

不知幾正，可以攬住瞓，攬住起身
聞住佢陣味瞓，好好瞓

一天一點傷心過 這一百數十晚

分手快樂 祝妳快樂 妳可以找到更好的

你條仔ｄ鼻寒聲

多謝！

你一直問我的心到底在不在

分手快樂 祝你快樂
係咪即係祝人分手

問我怎能不遺憾就丟失了愛～而我的淚～～～怎麼就流下來～～～～

你識條春咩

你踢得郁？

ysssss

你點解會識

我訓覺會打人…

點會唔識...
我聽Della大個喎....

cls

一邊打機一邊唱

唔係毒
大家都唔係GPMATE

就傾唔到偈架喇咩

咪就係

真係唔敢撩佢 佢成日自己一個人坐

咁先易撩…

agger......

問我怎能不遺憾就丟失了愛

如果忽遠忽近的灑脫 是你要的自由

牛油果雞蓉堡

鬼叫你咁毒

好毒咩

可惜不是你

sorry

快d搵人錄音黎聽下

ok tg錄比花生

有冇人想聽我把天籟。。。

memememememememememe

花生寶寶

ME

咩～

咩咩咩

加泰隆尼亞人表示：？？🤷🏿‍♂️？？

好想睇321go

???

You gave me~~~
My~ very first gun~
I'll go out~~~
And hunt the hidden dome~
With white~~~~~~~~ foxes~
With white~~~~~~~~ foxes~
Freeze...........

冇人陪我睇，已打算自己一個睇$780

打算自己睇24果場 如果搶到

巧攰

雪咖哩雪咖哩雪咖哩

你成日跟住我做乜

痴漢

又去買嘢食

我又要

我好肥婆

茶茶

淫零想點

又話有歌聽

咁岩見到姐

我見到你講完真係黑人問號

點解轉唔到個line store去日本
我想down佢d sticker

我一

你係邊個

您認真？？

咁不如我地一齊

得晒

噴水龍冇得聽我唱歌

唔好呀 唔好做傻事

又買左機票喇

薄荷小豬！

又去邊

小便

年頭大板 年尾U.K.

rich pig 經歷宇宙巨漿一劫後立馬重新出發

我係一個向前望既人

開心

重新出發fing錢

今次開心事黎

花花對catcat ge歌聲有抗性

做完嘢 臨瞓前
夜晚聽歌：等一個他

1000?

up